轉會難易度： Email > social media > IM > search engine

email 最易

search 最難

用開duckduckgo

轉離YouTube同smart phone 比search engine更難

轉search engine 都好易, 只係google map仲未取代到

轉email易，用email申請嗰大批account先麻煩

Citymapper
HKmaplive

話難轉果啲係咪唔識yahoo
講難轉youtube先最難

duckduckgo 同 startpage 既 search result 都幾九唔答八

有offline版

Citymapper都係用google map

呢d其實係咪都係攞google數據改到係自己咁

Sorry 我淨柒左

安全方法：